可以笑的話 不會哭

mk完未

葉葉 又係你呀

傑佬都mk

又係我啊

你唔開針咩 做咩哭哭

jm9

哭哭鳥

Cry9

抱一抱

你有牛奶味 不要了

岩岩諗到依句歌詞開左post 轉個撚頭先發現有人都開左

佢抄9 黎

I know everything

收唔撚收？

冇人賣野

-2/10

心水ching